[救救]部機PW LED 同HDD LED唔着

開機閃一下就熄左 禁boot機粒制，power 粒led 就閃一下。

btw 入到windows 一切正常,無端端變成咁，重插過都係咁

咁開唔開到機

開到，一切正常

此post 己完